夜晚千祈唔好獨自外出

林鄭要全港攬炒，棄經濟，棄治安，要將所有惡果歸咎於示威

好似陳小朋友咁無啦啦畀人夾走, 我諗仲有好多單都生死未卜, 佢地未必個個都係示威者. 挾佢地既亦未必係黑警, 可以純係變態殺手,

最近有幾單停車>笠人>開車，跟住無晒消息
畀警察拉到仲可能法庭見
如果有變態殺手組隊，著到黑警咁，專揀示威日子出沒，隨街見女就拖上車姦殺再拋落海

途人唔敢埋去，黑警見到係後生又唔理(年青已經是原罪) ，以後響街啲女就慘

大家請同家人定時保持聯絡，香港已經變成夜晚不宜外出的地方

香港好危險

港人要治港

各區自衛隊講極都組唔到

Push

大家要守望相助
香港人，一個都不能少
有可能係港共種族清洗計劃

3人已經拉你，話你非法集結
予其喺度等俾人笠，龢人拉，不如做笠人嗰個

10月12蒙面抗惡法遊行上線啦!

保護香港青少年

咪撚同警方洗白我DLLM
分散視線

咪撚再同警方洗白
我DLLM

我都覺有變態強姦犯扮手足/黑警捉女仔走

係咪要有民間巡邏隊

既然對家都做到啦, 我地應該亦都可以咁做, 渣架VAN扮便衣夾撚走班狗全家

有炮太危險，呢樣野到而家都唔知點克服
同埋始終我地唔係殺人犯

唔理咩人做都好，大家行路邊同等過紅綠燈要提高警覺！

我都明手足唔係殺人犯, 但對住個殺人政權, 比人逼到埋牆角, 為左保護自己唔比人殺唯一可以做既就係殺佢地先。而亦因為我地唔係殺人犯唔會濫殺其他無辜既, 只係殺所有政權既幫兇

講得好！！

我次見兩、三個絲打夜晚貼連儂牆
都會陪佢地一齊貼

兩、三個女仔, 半夜行動, 好心就搵多D男仔一齊去做啦
半時收埋既兵, 係依家用架嘛

真係好撚危險, 依家會有擄人上車姦殺棄屍